康城啲窗係咪用料有問題？咁多戶爆窗

長實d樓無塌已經好好架啦

用咗啲比較薄的玻璃頂唔到風？

有片果單係上年澳門喎

記得康城入伙開頭嗰陣出現過紅雨牆身入水醜聞
用料基本上係差

石門個場水浸喎，你有咩睇法？

上次打風都有水浸，風球走咗後，啲積水好快流走囇
希望今次都無事

都係長實